點解無粉紅色㗎？

今年無粉紅色，唔知嗰位巴打點樣向華強放大粉64g呢